發覺建制派擺街站都專登甩左所屬既組織

最紅個兩個當然難甩，但見有其他既都無提自己係咩社團，熟個頭既街坊不妨上前篤爆

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信